---
sidebar_position: 1
title: "Explore Data"
sidebar_class_name: "landing-page"
translated: 1
---

import DocCardList from '@theme/DocCardList';
import {useCurrentSidebarCategory} from '@docusaurus/theme-common';

LINCS relie des millions de points de données sur le patrimoine culturel dans son infrastructure de stockage, l'%%entrepôt de triplets|triplestore%%. 

Cette collection croissante couvre actuellement l'histoire de la littérature et de la performance, les géohumanités, Londres et l'empire britannique, les cultures matérielles et textuelles, et les épistémologies résistantes. 

## Explorer les données LINCS

Explorez [ResearchSpace](https://rs.lincsproject.ca/), un outil LINCS qui vous permet de parcourir, de rechercher et de visualiser des données.

## Plus de moyens d'accéder aux données LINCS

LINCS fournit une variété d'outils pour rechercher, parcourir et visualiser les données.

Qu'aimeriez-vous faire ?

<DocCardList items={useCurrentSidebarCategory().items.slice(1,4)}/>